其實劉曉波只不過係找返廿八年前條數

其實劉曉波只不過係找返廿八年前條數者，再多一條人命證實和平絕對唔會感化中共依個獨裁政權去開放民主。